有冇人去過福崗既 壹岐島

壹岐島

呢個島有冇野玩, 好似睇景都幾正,
不過即日來回好似趕得濟,因為下個月去福岡 , 6D5N

有冇巴打去過?